Imagine Dragons 終於肯出新歌

成2年冇出歌啦

follow you 好聽 係佢地平時個style

另一首就麻麻 完全唔似佢地

好鍾意follow you

follow you 聽兩次就有d 洗腦

另一首 似machine 個種feel

聽第一次已經鍾意

dan 係咪最後離婚？

呢隊垃圾

個MV都好正

無

呢個mv笑到仆街

襯佢哋未唱radioactive快啲走人